%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, margin=0.8cm, landscape]{geometry}

\begin{document}

Exercices page 272 et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  (Rappels) Moyenne, Médiane, Quartiles & \\
  Variance, Écart-type & \\
  Diagramme en boîte & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Construire en interpréter un diagramme en boîte & 30, 44, 45 \\
  Calculer la variance et l'écart-type d'une série statistique & 9 à 12, 32 \\
  Comprendre l'utilisation du signe $\sum$ dans le cadre de l'expression de la moyenne et la variance & 26 à 29 \\
  Problèmes & 53 \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Exercices types}
  Calculer et interpréter, pour une série statistique, les couples moyenne -- écart-type et médiane -- écart interquartiles & 9, 12, 30 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
